今日俾人當面屌我後門狗

我即刻吠咗幾聲 條友嚇到呆咗 🚬真係垃圾

咁已經好稱職
加油

請支持領養

咬佢吖嘛

領養你ok\

hi我記得你 放榜post

汪汪汪

入含大都要做後門狗

走後門狗都有靈性...